ライセンス
######################

著作権などの権利
======================

著作権などの権利は堀内暢之(@xsharing)が保有します。

使用の許諾範囲
======================

出典(@xsharingが書いたこと)を明示してください。
ライセンスはCC-BY-NCとします。

http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.1/jp/


雑記
======================

非営利で私的な利用
----------------------

がんばってください。

2013年4月に知人向けの勉強会を開催します。もしかすると動画を撮って公開する可能性もあります。

要望が多ければその後、株式会社ユニプロのサービスとして有料/無料の勉強会を開催する可能性があります。
(@xsharingまでリプライをお願いします)


非営利/営利の勉強会での利用
----------------------

このスライドやエクセルではなく、しゃべる内容にこそ価値があると思いますよ。
なので、おすすめしません。

が、もしあなたがVBAのエキスパートで、友人にちょうどVBAを教えてあげようとしていた場合、流用する価値はあるかもしれません。
